{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3003950",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 호텔 루이스"
    },
    "text": "宿泊施設は計36の客室で構成されています。 近くには大田1号線の亀岩駅と大田1号線の儒城温泉駅が位置しています。 宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 宿では最高仕様のPCでPCゲームを楽しむことができ、大型スクリーンで映画館よりも映画館のようなルイスTVを通じてVODを視聴することができます。 また、大型スクリーンとプロジェクターを利用して映画を鑑賞することもできます。 恋人のためのサプライズイベントも用意されており、マッサージチェアを通じてリラックスすることもできます。 天然温泉水を使って心地よいお風呂を楽しむこともできます。 宿泊施設を訪れたお客様のレビューによると、広い部屋と様々な寝具類、テラスがあり、団体で利用するのに良かったそうです。 しかしトイレは閉まっておらず、少し古い状態でしたが、全般的に満足していたようです。 施設は古いという印象を与えますが、きれいで親切なサービスを受けたそうです。 しかし、清潔度に関しては良くない評価を受けました。 一部のお客さんは汚い状態だったり清潔状態が良くないため不平を言ったり、一部のカウンターのスタッフの態度もめちゃくちゃでした。 蚊の問題や不親切な所有者の存在にも言及されました。 しかし、一部のお客様は宿自体には満足しており、否定的な要素を除けば宿泊に満足したといいます。 宿泊施設には全客室でIPTVとWi-Fiが使用でき、スナックバーやネットカフェ、映画館、マッサージチェアなど様々なテーマルームも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計36の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには大田1号線の亀岩駅と大田1号線の儒城温泉駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で楽しむことができるPCゲームはどのようなものですか？",
            "answer": "宿では最高仕様のPCでPCゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような映画体験ができますか？",
            "answer": "宿では大型スクリーンで映画館よりも映画館のようなルイスTVを通じてVODを視聴することができます。また、大型スクリーンとプロジェクターを利用して映画を鑑賞することもできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのようなサプライズイベントが用意されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では恋人のためのサプライズイベントも用意されており、マッサージチェアを通じてリラックスすることもできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のお風呂はどのようなものですか？",
            "answer": "宿泊施設では天然温泉水を使って心地よいお風呂を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のお客様のレビューによると、どのような点が良かったですか？",
            "answer": "宿泊施設を訪れたお客様のレビューによると、広い部屋と様々な寝具類、テラスがあり、団体で利用するのに良かったそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の不満点はありましたか？",
            "answer": "一部のお客さんは汚い状態だったり清潔状態が良くないため不平を言ったり、一部のカウンターのスタッフの態度もめちゃくちゃでした。蚊の問題や不親切な所有者の存在にも言及されました。"
        },
        {
            "question": "一部のお客様の評価では宿泊施設に満足しているという意見もありましたか？",
            "answer": "一部のお客様は宿自体には満足しており、否定的な要素を除けば宿泊に満足したといいます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備は何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には全客室でIPTVとWi-Fiが使用でき、スナックバーやネットカフェ、映画館、マッサージチェアなど様々なテーマルームも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 605
    }
}